{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오형제독채온수풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴の可否が異なる場合がありますので、注意してください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際の便宜のためIPTVとWiFiを提供しており、屋外テラスと庭園も利用できます。 ペンションには禁煙客室と温水プールビラがあり、冬季には30~35度、夏季には25~28度で利用可能です。 プレミアムペンションには売店やコンビニがあり、駐車や電気自動車の充電も可能です。 ペンション周辺には朝食と夕食を楽しめる食堂が10分の距離にあり、空港までは1時間かかります。 また、新昌里浦口、板浦浦口、金陵海水浴場、協在海水浴場、新撰風車海岸などの周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴の可否が異なる場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲みすぎは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約は起こりますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには禁煙客室と温水プールビラがあり、冬季には30~35度、夏季には25~28度で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションには売店やコンビニがあり、駐車や電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には食堂がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には朝食と夕食を楽しめる食堂が10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には新昌里浦口、板浦浦口、金陵海水浴場、協在海水浴場、新撰風車海岸などの周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 791
    }
}